[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4332)

1002

唔

2

fast

樓主贏錢

樓下輸錢

又係呢條友...下個post先9up了 88

全post贏錢

屌你老母

dlkh

拿玻里+2.25以為針硬

挽留

樓上樓下全部輸錢

我好運渣想要拉素盤

有冇追數水

gun

屌你1002

心裡的花~

好大仇口？

又要重新黎過 睇下推到記多口

輸錢Easy 想學tia癲狗式追數

根

好聽

呢派買入球細爽到

輸主100%

拉素盤有動能推進力？

仲有幾耐先改得名

屌咩又半2全2

拉素似會刷足全場

野狼disco啦

彩彩我哋做愛味

烏之詩

1個月唔好有太大變動唔係改唔到名

我想要帶你回家

出popp 腰斬

大陸閪食屎啦

gumi唱

我比單單屌緊了

買撚左半細 灰撚到 點解可以黑到咁

10.5係買得過既

屌你牙

頭先係咪勁中 呢場10.5b同路？

乜撚嘢毒能歌

在那深夜酒吧

派咗角味

跟了

心累的化 我上腰die你燴架
再拿滲野就吧 拿鑵他試鎮試架

哪管它是真是假

你買唔買先 你買我就上車了

Sick yeah

今晚我買左希杭主win 岩岩u23我想等澳洲8.5足水 點知秒c 憤怒注左11.5

泰國角仲末有

快d

黎緊

我晏型撚到

搶口到=.=

原來下星期三大埔亞冠
嬴左打ＦＣ首爾

s定b

樓主安樂死未

緊係b

請你盡情搖罷~

拉麵3.5s

呢注輸今晚停一停

要拉素盤 大波同角細先

敏z係支那狗

gchi

佢不嬲都係

澳我睇唔透好撚閪 我淨係出咗thai9.5b

真香左

你5毛

屌對咗 仆街了

波po426

兩場走盤..賭左d咩.

我估會有第一格 最後我都係失左控

我係5毛所以咪知佢係支那狗

假設淨買初盤+-3嘅角
勝率會有幾多

叫完無錢收，為乜

冇人聽野狼disco牙？

支那狗同黑警死全狗 買咩輸咩

最緊要有錢收

低調

對左

澳隊閪波真係唔敢掂

我想請問點教角球開12都係無錢收？

仆佢個街角球神 又出現番係TG

成場係度hea踢

番微博啦賤種

唔好係tg啦。。。留係度唔好咩

邊個嚟

唔好停呀

你邊度睇12 得個9 隻

皇賭又幫和尚gel半細

好彩第二注中

皇賭會is ready

全部買咗半注 睇啱就跟

皇狗會班撚樣又跟

我屋企門口隻野狗

一齊屌柒佢哋

其實你係咪精神分裂

皇賭班人圖都出埋

上

一路聽野狼disco 一路上緊

9隻係澳洲果場

數緊 晏啲就派 派埋我ok?

係呢度正常好多 係tg又想jer佢了

一齊屌

好撚叻呀你 嚇下啲事後柒頭姐

塗到咁長一睇就知係大戶

米改我張卡

。

冇喇 佢出咗線洗撚同你搏命咩
泰嗰場爭出線仲要東道主 都幾難唔爆

$50,000

意盃買唔買Ac

Done

1001

根本已經無人理佢 佢又要自己提返起個朵

拉素有陣容名單未？

跟不蛇了

就咁google search睇到雙方角球次數相加喳
咁樓下買10.5細點解又唔中？

馬會幫佢改咗上限 50萬嚟

一齊屌下波咪好

未派啫唔好緊張12或者13角

any 100%

3.5s

好撚正

之前應該有講過我仲係學生
我驚俾人笑我買得細啫

拉素-2會唔會 輸撚埋

咪係 留係到

買角細唔mon實 = on9

拉素對面有冇人買

澳洲角小fat能到。。。

泰仔場角肯派未

所以我係on9仔屌你老尾

佢應該新會然 你班友咪嚇鳩佢喇

幫下大家算

彩櫻 一陣拉素盤 細角 大波點睇

泰仔唔得閒mon跳唔切冇贏....

唔識睇。。。。

幫你貼埋下半 金木蛇
@咸巴

我睇拉素似大炒40果d

廢老摩呢場輸埋應該拎到違約金了

咁唔嚇得點買角球呀

我啱啱先睇得明少少咩［-1/-1.5］
sorry各位大佬，多謝巴打

有冇人泰國角球仲未派

唔緊喇 贏多啲

屌你 岩岩拿玻里 半2全2 屌!

突發泰仔角

仲未派

拉好似唔係full team

真 買角真係要大心臟

中場果5個唔同

老將全部輪換
但有恩莫比利

泰仔角如果退錢 10 1 500

和尚又有出咩？

依條仆街....

點都456啦
畀啲咁嘅對手拉素is無肉

同埋果個34 垃圾

夠做啦打乙組

拉半細

大家留意
Music billy 係真垃圾

見到中場咁多人 已經唔想買角

打個邊爐先

大家估下聽日敏z會唔會買中國

呢排拉好撚攻得喎 今次打乙組

100%

中

有冇人可以教馬會數角

幫主個谷有72個人
實際上得8個人講嘢
仲要全部走晒去賭波谷傾

今季唔差喎 入咗廿粒

Ac-1.5派錢

泰國角球仲未派

。。 重複犯錯

原來你又賭通頂

唔洗做？

拉素連歐霸都唔鳩要
會出力踢呢d 19盃？

啱啱先入完10個鍾筷子...

原來係唔洗訓。。。

想去南極攬住南極黑熊一齊瞓
join唔join?

想我左擁右抱咁話

我剩係想同你瞓

come on

絲打！我愛你！

冇我份

有樣睇未

我地再建立下關係先

有閪我就衝
理撚得你Cat girl咁樣

睇中左場英冠屎鬥屎既一場 布咩撚托城

咁你要同我陪訓下先得

睇落唔似肥婆

10.5 1.83 即場再夾

feel到拉素爆冷輸波

唉 有閪 100kg我蒙頭都要入

意甲打假第一人
打真軍就雙殺祖記

U23仲未派角？

場波都冇開角

拉素三日後要踢意甲

今場未必全力踢

咁不如用飛機杯

龍騎士

３粒鐘先派
有問題角

痴撚妓 泰國個場乜角都數完啦

有無人要錢返本
利息特低 留tg

如果唔賭捱多4日
禮拜六allin阿妓角細又有錢執了

落場踢都踢完啦

但呢幾日都有u23

拉素仲要回
好大個伏

100萬Ok?

U23畀狗賭
賭U23冇晒前途
賭U23害撚死人

收哂工啦

我留馬會ac 幫手入

兩日u23執左60k

角神教馬會數角未

Ok

講完之後都會繼續賭

初盤2.5/3

聽日u23買咩好 有冇水

好過賭垃圾盃

唔想個腦再有U23呢三隻字
btw 拉素10.5s

信MUSIC BILLY 得唔得

1.78買左拉素 而家就快2倍

拉素10.5s

成條中場都用後備 得3個中堅同音樂比利係主力

拉素角細 連登大船

你而家咪係角球神囉

第一次借好難信你一百萬

半細真係買得過..

克雷第一球@4.60

我屌 泰國仲未派

拉素角又係淨係郁咗第3格

拉素又轉盤

返去打電話cold call la

拉素轉1.5/2

仲數緊 補時爆角爆到七彩

3.5s 1.5s
等收錢 溫豬先

1.5/2好吸引

想跟

1.5/2 反而屌拉素

同感

引人買跟住輸鳩埋

買5舊 5分鐘知結果

燦美爾係咪球場水浸左果隊

咸巴點睇呢場角球

跟

對乙組既角唔買啦
都唔知佢地會唔會9踢

角大 gogogo

克雷莫納+1.5/+2

最強重注

要主了

-2 和

Dllm

跟和尚

拉素(主) 對 克雷莫納(客)
主 [-1.5/-2] @ 1.76

識買了

呢場買上盤無錯架啦

打意乙都出音樂比利 唔敢買半細了

信意穴不如信意甲

拉素半場1.5細@1.78

可以重注

大岩式重注

拉素搞咩
跌完盤仲繼續回

咁我最廢小注

人地五萬注都要搞人

救得一個得一個

除左音樂比利其他全副選

打意穴洗乜用正選

買咩 快

仲要意乙護級隊
出黎搞笑咩

11.5b

下盤細波

上盤收錢

回到1.82 CLS

即場買主w好過啦 1.76仲要隨時得半格

原來泰仔派咗

客-主

拉素啦

再追角大

半大

個燈閪要左都仲買主

斜體唔計

21夠你輸

出音樂比利

肯撚定半大

有冇神燈有出拉素角球料

0.5b

仲未回完 回到1.85

Tg group 話買半注克雷

堂堂拉素對意乙唔炒其他都起碼炒4-5球啦

留返一注錢，萬一客入先，到時合埋眼買角大

角球神有冇出拉素角球

快到

單 @ go go go

想睇拉素撚狗

01

仆街 我以為西乙1點 買撚咗

Block duc

一早block左

拉素被禁屌 上盤24

數角仔開始

半大角大24

上盤有冇人要

傻的嗎 上盤穩撚到

對意乙榜尾 2球都讓唔起 知咩事啦

買埋米堡訓教，熱輸盤王仲讓咁深

提提手足
我今日係判頭十三張奶曬野
買咗意盃
西乙下盤

半大針

10.5大企好硬

你up乜鳩

半大已死

真 等收屍

冇角 針

200推5口計劃

馬會封乜撚嘢呀

輸

10.5S收下息先

買咗半細等收錢

入多200la

角呢

我前幾日拎左副奇牌
打莊
kkk
89tjq
Tjqka順
仲要2個閒有4條尾
但個鋪之後西牌左2圈

同問

屌 又輸 識唔識撚角

00000

仆街 11。5大已死

１：０！！！！！！！！！！！

1-0?

11.5細 腳印印

咁就1粒. 456準備

1:0

+2 jump

1-0

易撚到

10屌

仆街啦秒goalzzz

1:0
入多球

角尾死了

靚組織

1:0
角細掃貨時間

角已死了

Goallll

你做乜撚野弱智架？

屌 又入球多過角 實力差太遠

仆街 買左入球細

淨係買咗200主

角球跌撚到

即刻變到8.5足水

依場起碼４：０ ４：１

成堆響禁區炒埋一碟

己經7.5

和尚又針

好野 又輸

仲買左3k 10.5

買左11。5大

角跌到

仲等緊佢慢慢跌先買
而家咁樣反而唔敢買

１１１１１１１１１１１１１１１１

拉素對祖雲都要贏兩粒.
呢場對手連意乙都場場輸..
追大波同主其他岩嫁啦

佢買咗乜？

收到 乃木哥

半細五皮

1c

買左乃木？

1.5s

Gun!!

哇屌
好似天糊咁 食完個日有排衰

刷1C
係入角細好時間
送錢快買

咁快入點會半大
半細1.78派錢

跟咗

我買半大全大

又唔係連c 狗會7.5直上9.5

角冇？

其實點解入波就買角細

Gel定 拉素一定大炒

真 收硬

9.5S - 1.76

無
拉素撚狗角王
唔買角啦

因為拉素今場大炒

因為入左波咪冇咁大動力攻 攻得冇咁勁 自然少角

個po壞左？
乜都睇唔到既

呢場其實應該要追角大..

追咩角大

如果1-0完場我屌撚死拉素班垃圾

我賣左架車allin左落去

先買一千萬 拉素(主隊晉級) @1.01
輕鬆贏十萬先

無角

買左上盤？

大佬彪黎

細注上盤

企起度果個 ＝ 大佬彪
坐起度果個 ＝ 大岩蛇

得第3格落飛
有啲想買角大

呢場有d難大到wo清

有無人有手機驚推薦？

改名拉素全隊空難

所以唔買算數

3/3.5大等佢跳多兩野

真。岩蛇出現了

坐係度果個打緊字：

克雷莫納 下一隊入球 究極重注

身為一個成功既男人係唔會玩手機驚

客仲全格緊 咁快gel

我notebook廢到打唔到機

半大未

半大上呀

角大未

入多粒都仲係走盤 驚西

咁多$$點解唔買部勁啲...

Tera classic

轉咗盤

半細角細等收錢

20分鐘1角

角呢屌你老母

有係tvb落廣告wo

半場比多粒

角大黨唔通要比意杯收皮？

拉素出名控角王
點會買角大

20分鐘一角 仲要係對面刷

覺得唔值
MacBook pro成18k
On9

拉素好廢

仲未半大咩意思

咩陣法

一定要用macbook咩

邊個叫你買MACBOOK PRO.
ON9

On9 Billy

半大只需？

20分鐘己經訓緊地

9.5s頂撚實

其他i7都成10k起....好撚癲

air好撚廢

垃圾隊

馬會app

賽前 1.5s 3.5s sem2要交學費了 唔好爆ok?

無位放desktop？

實得

真係有中學生為左買ＭＡＣＢＯＯＫ ＰＲＯ睇ＹＯＵＴＵＢＥ 同ＮＥＴＦＬＩＸ 然後賭波

有機場全場有8角
D 飛都幾硬

屌你拉素入多幾球定下經先ok?

唔Gel

11啦

原來狗會開10.5s 1.83....
Dump 春

已gel

月經？

冇可能

結果呢

輸到要跳樓

2c

有啊 但咪要長期係書房
我電視係廳 NB可以拎出廳用
電視睇英超 Nb睇德甲
手機9up

日日課金 不了

8.5入唔到係好事定壞事？

又係客刷？2222

好

8.5睇下洗唔洗驗腦

一部desktop再加部平notebook

連客隊都識刷. 呢場角不會少了

9.5/10.5s 兩注

即場克雷莫納第2球

（可以重注）

又係客刷
角大真係死得

針

半大已開

拉素上盤收錢

2:0

pes

輕輕鬆鬆2-0
但大波未買

有！

10秒

即死快到

再比多粒定多少少ok?

屌. 懷疑你一早打好. 見365封盤就SD出黎

和尚對家cashedddddddd

ＧＯＡＬ！！！

半大ＣＡＨＳＥＤ！！！！！

易撚到

半大 cashed

搞掂

對家個龍重傷埋

可唔可以角大球大

唔爭在開埋半1.5/2啦

斷腳

4/4.5s典睇

嘩我屌 個龍成個傷口 5cm血痕

20 角停停先
妹到完啦

屌你老母 喊出嚟 即爆細g

上盤cashed

俾啲釘介開左似

好似斷腳

細波殺手大岩蛇

半2全2

角大24

輸埋最後100 瞓得

贏緊半格會唔會最後輸晒呢

其實mk和尚係咪假飛

痴線。。又黎入波多過角。意乙實力廢到

以為客隊龍門斷腳

8.5s 崩盤
可入了

客刷c 主刷入球

介開左呀似 未見骨但好深

般泥 3-0都刷啦

意乙後備龍
好期待會係咩質素

一野踩落龍門到，腳都斷

唔反岩蛇了

咁撚恐怖?
屌.. 盃賽輸尻硬咁樣出意外唔撚抵

多謝岩蛇

好彩淨係買咗50半細

真係有人買客？

其實成隊都好撚廢

殺人足球斬左佢啦

都輪姦到20仲要整傷對家個龍

介爆咗姐梳

咪你

仲要係自己隊友整傷佢

ＷＡ ＤＩＵ

叻，但係盃賽角球唔穩定，睇半場啦

屌你老母睇下live 變恐怖片
仲要即場洗傷口 實痛到仆街

角大同客果d驗腦

錯啦 係意乙降班隊後備籠先o岩

TG group叫人買半注客

拉素咁勁 買左下盤補飛算

即場拉素第3球

重注追數

你岩

Demo應該
你起佢底都古到啲

今次試下早d講 11c 派
完場要lm

落飛先驚 越回越愛

唔傷筋骨都好D

屌11點5大點算

可以買客ng了

屌你老母訓地 半大全格呀快啦

入錢

（驗腦）

之後再輸埋下盤

追極都死

客入唔到波架
啲節奏好似街場阿伯咁

咪燈 拿坂走左盤已經好躁

又想燈到半2全2

唔係ＤＥＭＯ啦
佢鳩買低倍率姐
之前佢都成日針啦

後備龍.. 真係可以買主其他. 可能求其一腳都入

買主其他了

如果呢注再輸 今晚就全輸

證明我睇錯晒 可以出返讓球了

咁買冇柒頭

有冇跟貼 收兩注了

真
拉素絕對可以半２全４Ｃ
唔好再追角

之前先開post話唔想搵萬一二
姐係咁講

你講緊我貼個個户口？

拉素+意盃+強弱懸殊
呢注半細唔理智

主其他己買

Mk和尚一年前仲係學生
依家可以5萬5萬咁賭？

羅巴真係幾準

大家點睇希杭，杭杭？

人地可能借財仔掛

似你咩

可能靠賭發左達

好撚恐怖

拉素NG 有1.36...
追兩口都當一注

個個睇死拉素，就等我黎叫角啦！

有父幹場場五十萬都得啦

唔爭在比多球 全格

過關8串1

佢d post唔似係

又查案 屌 叫波啦

我都係拎出黎討論下
準既咪吹奏下

六仔頭獎

點叫 大局已定

角大角大角大大

角球呀屌你

我就快喊

11.5s頂住

拉素gel得啦

差d 30

角！！！！

岩sir你真係痴閪線

國米叫手足買個時仲有1.9 而家得返1.8

11 is ok

有無機，定主其他

仲係走緊盤

講真 無人逼你跟 買得大唔代表贏 唔好jer人啦

利申跟撚左半細

你係咪想唔再係到見到我

阿爾巴塞特 半主

我覺得客會有球面子 啱啱拉素第二球入個個勁唔好2c咁

上面張圖係咩事

只可以吹奏大岩蛇

放棄了

彪ok?

要唔要主ng?

乃飯

G chi

傾下計討論下又話jer

睇左陣LIVE都係買角細.
拉素玩波多唔落底.
要有角基本上要龍門撲出, 但我估個後備龍唔會撲到波.
所以大波+角細了

$9490 8.5b la

主其他仲有8倍，好吸引

等6.5b

嘩 10.5叫都冇得叫

彪只可以含

5.5大法

7.5-10.5s應該好穩呢場個個贏大錢

主力同後備都係廢架啦講經咩

客隊和到維羅納贏到恩波里

可唔可以唔好gel角細？

原本想買半大最後買左盤 屌。

意盃極少極少開其他
通常單邊入４球５球就收手

羅馬半場一出黎連5c 尾段連5c又有
咁早gel角 做乜

認起尋晚上半3角，跟住15分鐘爆到8角

阿特蘭大係例外

你買大定細嫁

我宜家有D擔心佢兩球收工

7.5咁快

半場3:0okV

拉素半格俾狗屌？
冇全格輸埋去佢啦

#206 所以先屌佢gel角細

2球收工主盤早飛就慘啦

D人反手咁都唔明？

我買個陣讓2

有冇人知屈福特果場改到幾時踢
買左大波話天氣唔好delay

中完拿波里再中拉素

係。。。阿特太強大。。。。

有仇？

反手 唔屌得？

費事好似皇賭會班人咁啦

.... 大波中伏
節奏慢到.
換完龍冇見過射波

呢度始終岩蛇係最top

唔會連續２場撚狗掛

真

不嬲唔睇啲傻閪group sorry

2x1中1倍

一話主3 即刻停哂

拉素半場前3:0ok? 買左

和尚一晚咁就廿萬

上落好大

連走兩場

客刷刷

666

小意思 問過咸巴未

波圖盃賽係咪又要半大

臭mao俾我搶左

咸巴大定fs大

差唔多啦

差無幾

意假場波中繼左？

幾時先有角大夜... 懷念個次曼城衝上船 18.5 都照收

3.5s 2.35 有冇伏

連登真係有好多大戶

不過琴日和尚連中三場十萬注應該Cover到條數，問題不大

屌 客隊守咁好做乜
半2全2既味道又黎

角都係

好耐無出現角大日
好似十二月中之後都無再出過

半場比多c都唔得

3:0未....

可能係以前個美斯

永遠懷念角米瘋狂刷角既日子

好掛住美職

無啦 有一排明明馬拉松總有 三格無限大由朝到晚
而家？ 角細無限細就有

我懷念阿妓永遠3格多D

大岩主3 無了

琴晚先２場第３格。。。。
岩岩又一場第３格。。。。

美職今季都已經無咁好捉
啲明星未黎個時真係合埋眼全大 角大

要準備轉會加入角細黨了

個盤輸半變贏半盤

阿記3格出現唔多
角米差唔多成季都係咁刷

BTW 美職依家都唔刷啦, 澳假又唔刷

重傷晒 俾一兩場出黎 有咩用

玩角有時真係要識揀細 場場追大破產都唔掂

不嬲賺錢係要玩兩邊

有無見過直落5場角大連走地全派彩？

半2全11ok?

Diu 早知買埋2:0

彪哥燈死左好多角大手足足

破產here

我見過 我真係見過
希望德甲歇完冬唔好玩野

即刻做拉素球迷

100$ko

上季尾門12場好似大咗10場

補4 入多粒啦 好想贏一場半場波膽

上次買拖肥 李城角大先輸到仆街
最慘係D波一黎就夾埋一齊角細...
你照平時套路買... 一夜就可以令你重傷

我之前係只簡大到既黎買
細既就Skip
但宜家真係簡到無得簡
焗住搵信心角細買

我知你講邊日，我果日我都狂中
日職澳職德乙德甲英超
一日開左７場，再中埋３串１都仲得

尾門多變數姐 有啲要衝季後

02:00 西乙重心

又半2全2 大家入定no goal

黑起上黎跌一個盤追一注 完場真係可以黑撚到得3/4角 全輸
利伸 奶過好多次野

拉素補幾耐
咁撚耐仲踢緊?

贏咗幾多

呢場半大執咗先 唔好講咁多

拉素同拿坡一樣劇本可以買no goal

快

等緊夾6.5 最好有埋5.5

嘩
2球2角
要11角咪要11球？

呢D先係良心波黎架嘛

嬲

睇下德甲返黎 法撚 拜狗點

你10.5s? 我估角膽8c
我注10.5b應該炒 不過半大執返就由佢

10.5s 啦 賽前1.83 抵玩

５位數
基本上無腦全角大，你買就收硬
但之後全角細，針到仆街

西乙重心

阿爾巴塞特第1球

（可以重注）

艾讓人，無撚野啊？

你去台灣講聲？ 你過去搵囡囡就角大夜架啦

果期真係有買角大既，唔洗睇中位數，直接可以收錢

臭mao真飛 跟

上船先

我發現真係幾次都係咁，一過去台灣就狂開角大

玩下先

西乙兩場細波串埋當一場玩

呀嫂旺你 知你過去辛苦 俾你撿返啲

半和

西乙有咩推介

試面黃色大字

半大過3關

上面

跟mk 半1.5/2s 輸半

但買左主盤

嘩 跟唔跟好

佢本身又係好撚旺果D人黎，不過佢唔賭
但平時抽野想要乜，就會中果樣

好女人 旺夫

我未去過台灣

下次去台灣要三月先出發

2月忙咩？ 開完年應該都有一排得閒下

有岩蛇加成

佢仲讀緊書，要3月先得閒

阿爾巴塞特禁屌

買左9.5 10.5S 想夾6.5B

唔熟台灣 但1/2月香港都係啱啱開學 無野搞的

對家禁屌？

要返學無假呀嘛
要就返佢放長假先可以一齊出去玩

應該都係

希杭？

希杭Fg
家庭注

西乙成日開鬼盤 假嘅話一撚定係主

希杭角大又咁正氣？

10.5s allin

再加注

即場拉素第3球

特級重注

3

33333

多謝

呢個真 主近況咁撚廢 都讓平半低水

拉素咁踢法遲早俾人入

冇入球了

但成日呢啲盤都開得出輸唔少

all in

收左皮了

人地7分鐘都3啦屌

仆街半2全4？

連輸4注 有冇人想跟我對家

乜撚野艾爾車希坑都識爆角
又坑撚走哂我d錢

好呀

真係好撚屌閪

買咩

買手買注意角細
開到11c 派你

6.5 2.15 go
5.5 睇下入唔入埋先

想睇365角球黑畫面呀

拉素有4.5b先考慮下

4

叫都無得叫

西乙刷到

呢場都追無入球輸死你

音樂比利一個遠射搞掂你

屌 拉素刷下角得唔得 人地4球喇仆街

3:0

希航8.5正

炸

笑撚4

Var

越

慢流尾袋 笑死

角大全滅

仲有希航

拉3

客咁都唔入. 屌

333

西乙角大無上船

客單邊

邊場

大岩蛇準到

西乙角大咁正氣既

即場超細注希杭12.5b

波圖入未

真係

拉4

希杭封盤？

12m

拉12m

屌。。。 11.5s jumped

拉12M

12M盃

又黎12m盃

有咩所謂，今日買細贏左近20k
咪當買黎笑下 反正我有注3.5s
況且呢場睇賽前盤都似贏半or輸波輸盤
完場對答案

又12m

呢球都俾

半場前有唔得既

11.5s

西乙1:0

岩蛇又中

啊爾1:0

Billy又刷數據

3-4個人夾住..明明唔郁都冇可能入. 唔通倒掛咩..
但係咁都呃到12M

大岩突然正氣 咁岩有跟

音樂比利

屌. 呢場都識入波.. 仲買左半和

30
-2頂撚住 唔好走水呀

30

上盤穩了

半大好似3.8

咁就搞掂

想笑我岩被反笑了

盤王素

Me -2

4.1好似
我見半細1.19

意刷刷

橙了

低水半和難開過@2.05以上半和

波圖半主24

Fat fat

希杭 24

主其他-3
俾多4球12M拉素PLZ

又話上盤回飛呃傻仔買上盤

富仔半場cup鳩佢

同老鼠一樣

6索： 落飛就贏我啊媽都識賭啦

波圖半大未

拉素角針啦

1.5/2 全格

沖動Allin咗拉素next goal

賽前有細係手 唔搞咁多啦

cashed

-2頂撚住個全格

拉素easy

拉素角呀！！！！！

隊華森守得幾好

拉素穿到盤搞到我想補7.5瞓覺算數

拉素角呀 開個8.5都好呀

呢場如果有-2盤會買下盤..唔覺得波圖贏到3粒.
不過冇盤就算了

開到8.5就好了

11.5s震緊

波圖半大24

仲唔開始打假？

洗唔洗咁串

9.5s頂實

888！

意盃都係唔掂好

連角 快

比兩個連c 救救小陰陰

7連C

睇落客隊有機會偷到雞

有緊係最好
冇都開個65 75 85啦

我屌你老母

拉素入未呀 轟哂落去 快啲入啦

角呀拉素 你都幫手刷下啦

大岩又出返，仲以為佢針左，唉

望一望原來拉素NG有1.8
又轟左幾多...
意盃轟唔理智啊

閪坑入未

唉仆街死啦

All in 啱啱嘅一半

希杭 波圖入未

拉素對家係咩料，意乙？

...
快攻人多打人少跟住打飛機

拉素5打3快攻 條友射乜撚

意乙降班膽

波圖唔入對家入啦喂

角角叫

又冰角

拉素唔刷對家刷

波圖都半細 無天理

波1:0

刷佢老母！！！！！！

俾多球波仔

有

拉素開到9c派派派
完場先lm

場撚場都無角 點賭

Billy刷完數據就走

拉素唔想入了

拉素要開全細了

音樂比利 收起左

西乙好刷得

有冇西乙8.5b手足

4c真係比狗賭

西乙1比1未

艾爾切ng搏得過高水

咁快半6

唔講唔知有角賭....

唔係呀 咁我個拉素下球點算

閪杭fg未

底線射出底線 cls

試下叫燈西買下一球

比人禁屌

5c

岩岩既然柒左被笑
唔差在柒多兩獲

賽前開8.5

比人禁屌通常都入先

收錢啦.
除非客隊偷雞
主隊收左ORDER唔入了

岩, CHING SICK BALL

艾爾切 波圖上

咁就快啦

癲

冇音樂比利 中啦

唔入可唔可以爆刷

波圖 希杭

咁荀.. 屌
MISSED

波圖 艾爾切

6c

刷緊. 冇左比利場波反而快左

希杭角球走曬寶

6c 拉so

唔識喇 呢場啲角好難估
客隊攻可能仲大機會
客隊妹就無了

屌 9.5s頂住呀

突然識刷角

竟然6C

７７７７７７７７７７左

7c

777777777

點解聽日咁快 又巴黎對摩哥

拉素突然刷角

有冇機9.5B

音樂比利原來係踢假既SIGNAL.. 屌

7.5S 玩完了.. 場波突然加速

敢想 就有

77777

6.5 足水收 睇埋10.5s賽前點

ＹＥＳ！！！

波圖半大！！！

竟然係客入波

波1:1

波圖半大

半7全7得唔得

1-1

屌仲以為收火，無買角

半大goal

屌你老母 西穴有開角？

7.5s gel

艾爾切fg差你

馬賽同波圖都係閪到仆街
馬賽又係盃賽踢丁組仔1:1

多謝羅巴carry

無

岩岩HEA下HEA下咁. 依家突然好似要爭冠咁 . 屌佢

差閪杭

今晚D波全部都好微秒

三連

希杭絕殺半和

拉仔 有9c我會好開心
11c 會跳起

希杭半主

屌.. 客隊實有角啦.. 拉素放哂手腳俾人圍住屌

7.5s cashed

會唔會3-1

客ng了

拉素被按屌

拉素冰角得唔得

屌你 拉素俾多粒啦